（亂倫）自稱數學教師 聲稱被家姐破處

該人自稱為一名數學教師
同時聲稱曾被家姐破處
該名人士原本TG Account為日月神教教主
現已更換Account 為 @dragonitehk

據消息人士透露，該人真名為Danny Ng
該人曾多次扮Gay扮係Transgender以接近女生並開分身帳號以狗衝女生

如遇此人，敬請小心！

關我撚事

唔可以俾呢啲人做教師

奉上Danny Ng相片一張

推到佢仆街

數學毒撚

未知佢係咪真係數學教師，佢亦都多次聲稱佢做工程
不過係毒撚就真，如果知佢係邊間學校教書就幫幫忙

推到佢上報

一睇就知智障，不用推了

唔可以放過呢啲人，點知佢會唔會搞小朋友

做乜事

佢家姐會幫佢破處？？？

佢係咁講，我係咁聽

推到有報警撚

樓主呢種人真係好戇鳩 自己唔敢落手 上黎借我地落手？

佢有咩咁大罪呀？ 最憎d人乜都放上黎 借連登平台出氣 公器私用

望咩呀 收返你錢呀而家！

係未夠料

Po我上黎想點

邊係你黎

比兩句咁既野再作故仔就想搵人信

似借刀

認真post
樓主屈我

如果你就係教主，都幾可悲
佢之前出Group聚連飯錢都俾唔起
撳埋錢都差人75蚊